舊私樓網上行完約，求plan

屋企1000M就黎完約

想問有冇家居電話+上網+手機既plan

依家家居電話同上網都係網上行
手機就hkbn

Tg: